[大和解]我個新移民同事原來撐反送中

今日我周圍叫啲同事收工一齊去支援
佢走過黎用東北口音嘅普通話問我「住地鐵能過去嗎？」
講講下佢覺得逃避中共統治先落黎香港
而家又整條送中條例佢梗係反啦

平時佢問我手機 電腦野我都擰頭或者用廣東話答佢
因為唔鍾意佢 而家終於大和解
多謝林奠

全港大和解

落得黎香港仲邊有人想番上去

其實正路由大陸落黎果d
應該係知道中共有幾濕9先會落黎香港搵出路
就係唔明點解d仆街翻牆都要過黎屌我地反送中
如果濕9中共真係咁好
你地就唔撚洗翻牆喇dllm

因為翻牆屌完我哋先有錢落黎香港搵出路

不妨拉攏下身邊啲蝗語朋友，今次呢件事可能做到戰友

推

根本中共每日150既換血計劃係失敗，你望下出面有幾多係00後，變相每年都提供學生既力量比大家，令到社會運動可以薪火相傳
縱使上一輩係幾奶共都好，都唔見得下一代會盲目奶共
始終大部分正常既年青人支持既都係普世價值，愛自由愛和平

另外最緊要既係就算有班新移民奶共都好，根本唔會care政治野，你估會好似班廢中周圍吠咩，得閒去飲喜茶算啦，更加唔好講去投建制

其實用廣東話答佢呢個方法幾好
可以逼佢聽下 習慣下
再間唔中扮聽唔明逼佢講廣東話

利申平時都係咁對啲同學

we connect

梁天琪未一個好例子囉

所以150大部份都係中老年蝗

後生仔落到黎一齊反共

少少離題
好多人以為當年美國大選，班東歐移民一定好憎侵侵，一定唔會投畀侵，事實啱啱相反，因為攻心戰術用得好。班東歐移民攞咗美國籍，同佢哋爭飯食爭職位，最大競爭者就係將會再嚟新加嘅新移民，就係呢點，班新移民選民就幾乎全部投侵，阻止未來嘅競爭者

果班細路就算講普通話，上網鍵盤同人講
我是中國人，D暴徒最好坦克車車死曬佢地又點

本性仲豬過港豬，港豬都識出黎遊行啦
再加埋無得追星，無得睇日本動漫，要比錢翻牆好貴呀，旅行度度要簽證
咪又死死地氣做返香港人

最仆街就係D紅二三代公費去外國留學，果d就真係做國際機器間諜喇

你以為每日150 都係 年青人??
家陣每日150 多數都是阿伯, 阿嬸, 阿叔, 例如跳廣場舞果班大媽

同埋你話換血計劃係失敗
咁點解釋家陣香港周街都係蝗語??

push

喺香港啲新移民都會歧視啲遲過自己落嚟嘅人,覺得佢哋會搶自己飯碗.

有嫁
好撚多呢啲垃圾浪費緊香港資源

次次見到有 新移民 上街反共
就會有人係到吹捧每日150

如果每日150 都係咁高質, 咁香港就唔會搞到周街都係蝗語, 烏煙瘴氣啦
除非你唔係生活係香港

如果你生活係香港, 一定感受到每日150對香港完全是大害
雖然係有小量新移民 會上街反共, 但都改變唔到每日150既形象

即係好似大陸都有劉曉波, 艾未未, 胡佳 呢D民主人士
但係唔係代表 中國人 個個都好似劉曉波, 胡佳咁高質??

落香港讀書然後留港工作呢一批或者有d會有救
150就算啦

我公司啲蝗話唔關佢事

的確係失敗wo，你換d 阿伯, 阿嬸, 阿叔有咩用佢地政治冷感既
但佢地既仔女唔同wo，大部分都係社運新力軍

周街普通話係教育界自我奄割，但只要普世價值同資訊自由一日仍然都存在，無論你講咩話都好，都唔會換晒所有血
呢樣係我地同新疆既分別

當然我係反對150，但總結來睇150都唔見得有效，除左令市民更討厭港共根本無咩大作用

留意清楚，我無吹奏過150，但我諗當權者見到150唔再有效仲有反效果時就自然會取消，我地亦要樂於帶出呢個反效果

廢中老，耶撚，baby condom mama，蝻亞狗，如果加埋新移蝗
一個月前，是但話一類會出聲反政府，連登仔一定話你痴撚線，點知而家係嚟個大團結！！！！

推佢地出黎！

如果你覺得香港周街都是大陸人, 搶資源, 破壞香港文化, 搞到香港人生活空間越來越小, 周圍都烏煙瘴氣

咁都叫無咩大作用既話, 咁我無野好講啦
你可能生活係第二個平行世界, 大陸人影響唔到你既生活

we connected

照計正常
黎左香港咁撚自由做自由閪
叫你變番支那咁
咁辛苦黎香港為乜

n年前好似雨革聽教中學既fd講
反支那反得勁果d後生仔都好多係新移民黎

將全香港人各界大團結抗支共

令呢場反送中之戰更加有意義

咩國家都有垃圾，但因為中國既濕尻公民教育，所以中國盛產垃圾姐，唔代表中國無正常人既。不過啲正常人一係就唔出聲，一係就已經出咗聲，俾人軟禁緊，啲維權律師咪就係好例子囉！

中國既正常人, 一早在六四屠殺死哂

如果中國真係多正常人既話, 咁中國人在世界各國既形象就唔會咁差, 變到過街老鼠咁

當然, 我同意呢一點同中共既教育有關
但是中國人出國之後, 都唔識改善自己既行為, 繼續周圍搞破壞, 令到自己神憎鬼厭, 咁就是佢地自作自受

有部分大陸人都好清醒
知道世界發生緊咩事
我諗我哋唔好係大陸人就反
應該識別同搵出呢班人
聯合佢哋先可以完成倒共大業

我公司啲蝗話：
我係良好市民呢個條例影響唔到我
捉啲走資嘅人幾好吖

[團結最大公約數]香港公民誓詞

建議巴打睇下新疆啲’‘學校’‘既學生生活
你會大概明啲五毛邊到黎

有無諗過佢係25仔

三毛大軍

好好教育佢

佢哋打份工 點都要撐

WECONNECT

林鄭超水平完成佢既承諾

洗咁多錢搞張單程證，唔撚係嘆幾年又變返以前咁呀嘛

We connect

林奠德政

根本新移民就應該統戰，同時源頭停止輸入。

以前落來係香港大果啲多數反共反得最西利
因為佢地係冇自由->得到自由
然後而家有人話要搶返佢地既自由，所以佢地先係反抗得最西利果啲

星期日見到譚仔阿姐問班黑衫冇收錢去嚟做乜

以前同個東北呀叔做同事，發現佢比任何一個香港人更加反共，每次同佢講政治佢都好認真話共產黨氣數已盡，唔洗好耐一定會倒台我都係第一次見到咁反共既大陸人
上星期我仲WhatsApp 佢話去遊行，佢好撚開心

依家開始都唔遲
不過果D有 簡體恐懼症 既連登仔就難講

冇錯 只要唔好俾佢改教育

從細個開始教育普世價值係好重要

既然150我地整唔走，更加要做好教育，唔好比佢地洗腦
當我地成功將敵人所培養既力量收歸己用，150自然好易就會收皮
係無真普選下，呢個係我地將150整走既最大籌碼

咁多日野餐我都有個內地frd特登黎撐香港…
反而我就開始擔心佢……好耐無見過佢online喇……

#WeConnect

年份愈後既150個愈鐘意講普通話
仲有香港容納唔到1000萬人

所以無論如何呢個問題都要解決

等多幾年應該死撚左一半

想整走佢就要搵方法令中共知呢樣野佢只會打返自己，咁就更易做到

果班三毛黎

我一樣見到好多翻牆支持既簡體大陸留言

始終有啲都係正常人，知道中共有幾恐怖
但被統治平時做唔到啲乜咁解

正正常常一個人試過自由發達社會嘅好，又點會想返工坐監

返去*

根本佢地先係應該反得最大聲既人
辛辛苦苦逃離共產黨
終於有機會反抗

我啲大陸嚟嘅同學都有份出嚟上街

其實佢地應該先係港獨份子
或者最出力反送中

如果蒞到香港
肯好好地學香港話、有公民意識
撚得閒排斥佢地咩
問題係勁大班仆街一邊話支支強大、一邊要生要死搵香港奶粉

聽朋友間公司講，又係好多港漂，有個直程係大陸屋企人堅持送佢嚟香港做嘢，拎香港passport，仲除埋大陸戶籍

典型嘅好了傷疤忘了痛

肯融入嘅 換舔共嗰班

一隻半隻正常既蝗你就和解 ? 大𨶙把仆街蝗呀而家 , 一定要停百五蝗

可以利用新移民搞港獨
港獨之後再將新移民趕番去支那

一舉兩得

冇話正唔正路
落黎唔代表佢地唔支持祖國
唔好美化大陸移民

我之前都開過po我啲大陸妹同學又係勁熱心幫手
佢哋知曬共產黨啲衰嘢 咁難得嚟到香港
不知幾驚香港會變到中國咁

我公公係國民黨

識兩個新移民同學同佢屋企都係反送中

其實根本好多人都知中共係幾仆街
但佢地甘心俾人強姦
仲屌反抗既人係on9

我天琦

教育同環境真係好重要
受香港教育＋住香港＝好大機會成為香港人
受香港教育＋跨境＝腥港人

林奠真係搞到好多人大和解

發夢我識既NDS朋友
都係反送中 有人都發夢野餐過
反而果堆北漂港豬 就鬧鳩人去野餐

中港連結

Push

主要原因是大陸人來到香港, 可以優先拎綜援, 上公屋
所以D 大陸人覺得自己好幸福, 唔洗反抗

但今次送中例條, 可以令香港變番做大陸, 所以大陸新移民先會咁緊張

我公司有個博士(大陸人)
612 請咗假原來去咗
讀過書真係唔同d

辛辛苦苦係上面走落黎

而家又送返去。。。

重有少少良知都唔想返去

佢地好多都唔抵得香港有言論自由，佢地冇
所以寧願一鑊熟

呢D主要是大陸窮人, 佢地無機會來香港, 自然會大家一齊死

但有機會來香港 既大陸人, 未必會咁諗

但係都要小心一D係大陸讀好耐國教嘅人
唔係想分化
但係的確係有好多人未必相由心生
共產黨嘅教育真係好恐怖……（親戚係例子

其實唔一定關中共教育事, 主要原因是大陸人睇錢好重要

只要中共有小小甜頭佢地, 佢地就願意幫中共做傷天害理既事

最好就係咁
因為有D人真係一邊為錢，另一邊真係由心底裡愛黨愛上腦……
可能我D親戚都係D咁瘋狂嘅人
不過我都信係有知道事實嘅大陸人嘅

我一直都唔對大陸人有期待
始終大陸人內心都係好低劣, 就算出來反抗, 都未必係為左民主, 人權
可能只是為左自己個人利益
就類似李自成, 洪秀全 呢類人咁, 出來起義都係想自己做皇帝

不過大陸人肯出來反抗, 對香港都是好事
但推翻中共之後, 最好大陸與香港分開兩國, 香港唔好同大陸扯上任何關係

我始終有信心係香港人同化150 多過150溝淡我地

睇香港人自己造化啦

新疆, 西藏, 內蒙, 廣州, 上海 都是被支那人入侵溝淡左

就睇香港人頂唔頁得住

我覺得上海最有機會

家陣上海 都被支那人入侵到淪陷

香港宜家都淡ing
睇個杯咁嘅喜茶救知啦
不過多得今次林鄭助攻，令好多人嘅公民意識醒覺